[
    {
        "title": "Covid-19: Wie viele Deutsche noch ungesch\u00fctzt sind",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/coronavirus-covid-19-impfung-infektion-omikron-1.5576729",
        "year": 2022,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 3,
        "publication": "S\u00fcddeutsche.de",
        "score": 50.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "RKI zu\u00a0Corona: 7 Prozent weder geimpft noch genesen",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.welt.de/newsticker/dpa_nt/infoline_nt/wissenschaft_nt/article238525143/RKI-zu-Corona-7-Prozent-weder-geimpft-noch-genesen.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 3,
        "publication": "DIE WELT",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "RKI geht von 5,8 Millionen Ungesch\u00fctzten aus",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.n-tv.de/wissen/RKI-Etwa-5-8-Millionen-Deutsche-haben-keinerlei-Immunschutz-gegen-Corona-article23305614.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 9,
        "publication": "n-tv.de",
        "score": 10.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Neue RKI-Modellierung: So viele Deutsche sind schon geimpft oder genesen",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.focus.de/gesundheit/news/immunitaetslevel-neue-rki-modellierung-so-viele-deutsche-sind-schon-geimpft-oder-genesen_id_93474005.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 3,
        "publication": "FOCUS Online",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Fast sechs Millionen Deutsche ohne Immunit\u00e4t gegen Corona",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.mdr.de/wissen/corona-nicht-geimpft-oder-genesen-millionen-ohne-immunitaet-100.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 5,
        "publication": "MDR.de",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Neue Daten zeigen: Wie viele Menschen in Deutschland keinen Schutz gegen Corona haben",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.merkur.de/welt/coronavirus-deutschland-schutz-geimpft-impfungen-geboostert-genesen-daten-zr-91519787.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 4,
        "publication": "DER MERKUR",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "RKI zu Corona: 7 Prozent weder geimpft noch genesen",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.morgenpost.de/web-wissen/article235240727/RKI-zu-Corona-7-Prozent-weder-geimpft-noch-genesen.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 3,
        "publication": "morgenpost.de",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Corona-Lockerungen trotz hoher Inzidenzen: Wie passt das zusammen?",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.ndr.de/nachrichten/info/Corona-Lockerungen-trotz-hoher-Inzidenzen-Wie-passt-das-zusammen,corona10346.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 20,
        "publication": "NDR",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "RKI-Modellierung der Omikron-Welle: Mitte Februar k\u00f6nnten die Fallzahlen wieder sinken",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/coronavirus-mitte-februar-koennten-die-fallzahlen-wieder-sinken-a-47050116-b31c-4dbc-a27c-514070af45f1",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 3,
        "publication": "DER SPIEGEL",
        "score": 100.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Corona: \u00dcberlastung unwahrscheinlich, aber nicht ausgeschlossen",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.zeit.de/wissen/2022-02/corona-ueberlastung-omikron-rki-karl-lauterbach",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 3,
        "publication": "Die Zeit",
        "score": 100.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Omikron: 300.000 Neuinfektionen pro Tag zu erwarten",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.ndr.de/nachrichten/info/Omikron-300000-Neuinfektionen-pro-Tag-zu-erwarten-,omikron252.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 5,
        "publication": "NDR",
        "score": 100.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "RKI legt Modellierungen zu m\u00f6glichen Verl\u00e4ufen vor",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/krankheiten-rki-legt-modellierungen-zu-moeglichen-verlaeufen-vor-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-220203-99-963880",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 5,
        "publication": "S\u00fcddeutsche.de",
        "score": 100.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Wie sich die Omikron-Welle in Deutschland entwickeln k\u00f6nnte",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.zdf.de/uri/50ed1d77-f2c2-4171-917f-9a664023dca0",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 5,
        "publication": "ZDF",
        "score": 50.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Lockern oder Lockdown?",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.sueddeutsche.de/projekte/artikel/gesundheit/coronavirus-in-deutschland-lockern-oder-lockdown-e889281/",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 5,
        "publication": "S\u00fcddeutsche.de",
        "score": 50.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "RKI stellt Modellrechnungen vor: Wie die Omikron-Welle verlaufen k\u00f6nnte",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://rp-online.de/panorama/coronavirus/modellrechnungen-des-rki-wie-die-omikron-welle-verlaufen-koennte_aid-65921473",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 3,
        "publication": "RP ONLINE",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "RKI legt Modellierungen zu m\u00f6glichen Verl\u00e4ufen vor",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.morgenpost.de/vermischtes/article234480549/RKI-legt-Modellierungen-zu-moeglichen-Verlaeufen-vor.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 3,
        "publication": "Berliner Morgenpost",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "RKI-Modell rechnet mit 300.000 Omikron-F\u00e4llen pro Tag",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.forschung-und-wissen.de/nachrichten/medizin/rki-modell-rechnet-mit-300.000-omikron-faellen-pro-tag-13375853",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 5,
        "publication": "Forschung & Wissen",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Ist die Omikron-Welle Ende Februar vorbei \u2013 und ein Corona-Exit denkbar?",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.ruhrnachrichten.de/ueberregionales/ist-die-omikron-welle-ende-februar-vorbei-und-ein-corona-exit-denkbar-w1721160-2000439195/",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 4,
        "publication": "Ruhr Nachrichten",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Coronavirus: RKI legt Modelle zu m\u00f6glichen Verl\u00e4ufen der Omikron-Welle vor",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.stuttgarter-zeitung.de/inhalt.coronavirus-rki-legt-modelle-zu-moeglichen-verlaeufen-der-omikron-welle-vor.fa933907-fe62-42e5-b16f-221a77d63bc5.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 3,
        "publication": "stuttgarter-zeitung.de",
        "score": 1.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "RKI wagt Omikron-Ausblick: Erneuter Lockdown k\u00f6nnte alles nur noch schlimmer machen",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.focus.de/gesundheit/coronavirus/lauterbach-beruft-sich-darauf-jetzt-veroeffentlicht-das-rki-die-modelle-auf-die-sich-lauterbach-schon-seit-wochen-beruft_id_48165567.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 5,
        "publication": "FOCUS Online",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "RKI h\u00e4lt bis zu 300.000 Neuinfektionen f\u00fcr m\u00f6glich",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.n-tv.de/wissen/RKI-haelt-bis-zu-300-000-Neuinfektionen-fuer-moeglich-article23103407.html",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 5,
        "publication": "n-tv.de",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Weitere Omikron-Welle bis April? Neues RKI-Modell liefert bittere Prognose",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.infranken.de/ueberregional/deutschland/prognose-omikron-entwicklung-bis-april-neues-rki-modell-gibt-hinweise-auf-weitere-welle-art-5382874",
        "year": 2022,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 5,
        "publication": "inFranken.de",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Herd Immunity: Is This How the Pandemic Comes to an End?",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.zeit.de/wissen/2021-06/herd-immunity-calculator-covid-end-of-pandemic",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Jul",
            "Juli"
        ],
        "month_numeric": 7,
        "day": 1,
        "publication": "Die Zeit",
        "score": 100.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Herdenimmunit\u00e4t: Endet so die Pandemie?",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.zeit.de/wissen/2021-06/herdenimmunitaet-corona-infektionsgeschehen-impfung-neuinfektionen-simulation",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Jun",
            "Juni"
        ],
        "month_numeric": 6,
        "day": 24,
        "publication": "Die Zeit",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Drei Ideen, um die Pandemie besser in den Griff zu kriegen",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.rbb24.de/panorama/thema/corona/beitraege/2021/03/erstimpfung-biontech-schulen-schnelltests.html",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 3,
        "publication": "rbb24",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Dritte Welle: L\u00e4ngere Impfintervalle w\u00fcrden Tausende Leben retten",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.welt.de/gesundheit/plus227507463/Dritte-Welle-Laengere-Impfintervalle-wuerden-Tausende-Leben-retten.html",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 3,
        "publication": "DIE WELT",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Simulationsrechnung: So l\u00e4sst sich die dritte Corona-Welle brechen",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.nordbayern.de/politik/simulationsrechnung-so-lasst-sich-die-dritte-corona-welle-brechen-1.10883130",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 2,
        "publication": "nordbayern.de",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Lauterbach h\u00e4lt \u00c4nderung der Impfstrategie f\u00fcr dringend n\u00f6tig",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/bis-zu-14-000-corona-tote-weniger-lauterbach-haelt-aenderung-der-impfstrategie-fuer-dringend-noetig/26963916.html",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 1,
        "publication": "Der Tagesspiegel",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Corona: So sinnvoll sind Grenzschlie\u00dfungen zu Tschechien und \u00d6sterreich",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/corona-so-sinnvoll-sind-grenzschliessungen-zu-tschechien-und-oesterreich-a-8a6f9da9-ccae-4000-8124-330809a46e5e",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 12,
        "publication": "DER SPIEGEL",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Wieso die Fallzahlen steigen und Social Distancing hilft",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.rbb24.de/panorama/thema/2020/coronavirus/beitraege/dunkelziffer-quarantaene-social-distancing-effekt.html",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 22,
        "publication": "rbb24",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Zu viele Hoffnungen und absurde Zweifel an neuen Tests",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.rbb24.de/panorama/thema/corona/beitraege/2021/03/selbsttests-schnelltests-inzidenz-auswirkung.html",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 22,
        "publication": "rbb24",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Warum die Berliner Amts\u00e4rzte richtig argumentieren - aber falsche Schl\u00fcsse ziehen",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.rbb24.de/panorama/thema/corona/beitraege/2021/02/berlin-amtsaerzte-epidemiologen-argumente.html",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 22,
        "publication": "rbb24",
        "score": 1.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Corona-Strategie von Karl Lauterbach: So will er die dritte Welle brechen",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/corona-strategie-von-karl-lauterbach-mit-schnelleren-impfungen-und-mehr-tests-gegen-die-dritte-welle-a-4363c47e-5305-4126-aad5-02478bd4d386",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 28,
        "publication": "DER SPIEGEL",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Lauterbach schl\u00e4gt neue Impf- und Teststrategie vor",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.bsaktuell.de/deutschland-und-welt/lauterbach-schlaegt-neue-impf-und-teststrategie-vor/197824/",
        "year": 2021,
        "month": [
            "Feb",
            "Feb."
        ],
        "month_numeric": 2,
        "day": 28,
        "publication": "BSAktuell",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Schneller als das Virus",
        "type": [
            "TV broadcast",
            "TV-Sendung"
        ],
        "href": "",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Jun",
            "Juni"
        ],
        "month_numeric": 6,
        "day": 12,
        "publication": "ARTE Re:",
        "score": 100.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Corona-Leitfaden: Diese Zahlen helfen Ihnen, die Pandemie zu verstehen",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.welt.de/wissenschaft/plus207886867/Corona-Leitfaden-Diese-Zahlen-helfen-Ihnen-die-Pandemie-zu-verstehen.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 11,
        "publication": "DIE WELT",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "\"Eine Vorhersage w\u00fcrde ich f\u00fcr maximal sechs Tage wagen\"",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "",
        "year": 2020,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 10,
        "publication": "Welt am Sonntag",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Die Zahlen der Pandemie",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "",
        "year": 2020,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 10,
        "publication": "Welt am Sonntag",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Tracking quarantine movement",
        "type": [
            "podcast",
            "Podcast"
        ],
        "href": "https://www.dw.com/en/tracking-quarantine-movement/av-52954720",
        "year": 2020,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 20,
        "publication": "Deutsche Welle: \"Science Unscripted\"",
        "score": 1.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Die Pandemie",
        "type": [
            "podcast",
            "Podcast"
        ],
        "href": "https://www.geo.de/geolino/mensch/22743-rtkl-jetzt-anhoeren-gemeinsam-gegen-corona-der-wissenspodcast-von-geolino",
        "year": 2020,
        "month": [
            "May",
            "Mai"
        ],
        "month_numeric": 5,
        "day": 20,
        "publication": "Gemeinsam gegen Corona - der Wissenspodcast von GEOlino",
        "score": 1.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Gut gemeint ist nicht immer gut gemacht: Richtig helfen in der Corona-Krise",
        "type": [
            "radio broadcast",
            "Radiosendung"
        ],
        "href": "https://www.deutschlandfunknova.de/beitrag/nachbarschaftshilfe-wie-wir-waehrend-corona-richtig-helfen-tipps-vom-experten",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Apr",
            "Apr."
        ],
        "month_numeric": 4,
        "day": 9,
        "publication": "Deutschlandfunk Nova",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Warum Abstand halten an Ostern gegen die Pandemie helfen kann",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.rbb24.de/panorama/thema/2020/coronavirus/beitraege_neu/2020/04/ostern-abstand-kontaktverbot-feiertage-coronavirus-daten-zahlen.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Apr",
            "Apr."
        ],
        "month_numeric": 4,
        "day": 12,
        "publication": "rbb24",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Lockerung des Lockdowns: So gro\u00df ist die Gefahr der zweiten Welle",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.welt.de/wissenschaft/plus207528275/Lockerung-des-Lockdowns-So-gross-ist-die-Gefahr-der-zweiten-Welle.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Apr",
            "Apr."
        ],
        "month_numeric": 4,
        "day": 27,
        "publication": "DIE WELT",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Corona ist ein Marathon, kein Sprint",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.rbb24.de/panorama/thema/2020/coronavirus/beitraege_neu/2020/04/modellrechnungen-epidemie-corona-massnahmen-nach-lockdown.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Apr",
            "Apr."
        ],
        "month_numeric": 4,
        "day": 14,
        "publication": "rbb24",
        "score": 1.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "The Effects of Physical Isolation on the Pandemic Quantified",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.the-scientist.com/news-opinion/the-effects-of-physical-isolation-on-the-pandemic-quantified-67407",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Apr",
            "Apr."
        ],
        "month_numeric": 4,
        "day": 10,
        "publication": "The Scientist Magazine",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Coronavirus: China got it right by locking down Wuhan, German study says",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.scmp.com/news/china/society/article/3079528/coronavirus-china-got-it-right-locking-down-wuhan-german-study",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Apr",
            "Apr."
        ],
        "month_numeric": 4,
        "day": 12,
        "publication": "South China Morning Post",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Bleibt zu Hause!",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "http://www.laborjournal.de/editorials/1985.php",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Apr",
            "Apr."
        ],
        "month_numeric": 4,
        "day": 20,
        "publication": "Laborjournal",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Einkaufen f\u00fcr Nachbarn? Richtig helfen in Corona-Zeiten",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.fitforfun.de/news/nachbarschaftshilfe-aber-richtig-das-sollte-man-bei-aller-naechstenliebe-wissen-421238.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Apr",
            "Apr."
        ],
        "month_numeric": 4,
        "day": 14,
        "publication": "FIT FOR FUN",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "How the Virus Got Out",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.nytimes.com/interactive/2020/03/22/world/coronavirus-spread.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 22,
        "publication": "The New York Times",
        "score": 100.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Coronavirus curve shows much of Europe could face Italy-like surge within weeks",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.washingtonpost.com/world/europe/flatten-the-curve-coronavirus/2020/03/12/a648883c-6460-11ea-8a8e-5c5336b32760_story.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 13,
        "publication": "The Washington Post",
        "score": 100.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Epidemiological models show Europe faces Italy-like coronavirus surges within weeks",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.independent.co.uk/news/world/europe/coronavirus-news-update-covid-19-mathematical-model-epidemiology-a9402131.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 14,
        "publication": "The Independent",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Nachbarschaftshilfe: \"Nicht einfach draufloshelfen\"",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2020-03/nachbarschaftshilfe-coronavirus-infektionskette-solidaritaet-netzwerkforschung",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 19,
        "publication": "Die Zeit",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "\"Es kann nicht sein, dass Impfstoff liegen bleibt\"",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.sueddeutsche.de/gesundheit/coronavirus-impfstrategie-astra-zeneca-biontech-1.5221584",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 1,
        "publication": "S\u00fcddeutsche Zeitung",
        "score": 20.0,
        "important": true
    },
    {
        "title": "Solidarit\u00e4t: Richtig helfen in der Corona-Krise",
        "type": [
            "radio broadcast",
            "Radiosendung"
        ],
        "href": "",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 18,
        "publication": "NDR",
        "score": 5.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Nicht drauflos helfen",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.neues-deutschland.de/artikel/1134687.nicht-drauflos-helfen.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 24,
        "publication": "neues deutschland",
        "score": 1.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Distanz und N\u00e4he",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.neues-deutschland.de/artikel/1134688.corona-pandemie-distanz-und-naehe.html",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 4,
        "publication": "neues deutschland",
        "score": 1.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Ve\u0107i dio Evrope mo\u017ee zadesiti scenarij iz Italije",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.rtvbn.com/3979664/veci-dio-evrope-moze-zadesiti-scenarij-iz-italije",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 16,
        "publication": "Radio Televizija BN",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Advierten que en pocas semanas toda Europa puede estar como Italia",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/advierten-pocas-semanas-toda-europa-puede-estar-nid2343119",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 13,
        "publication": "La Naci\u00f3n",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Prognoze epidemiologa: Ve\u0107i dio Evrope za nekoliko sedmica \u0107e zadesiti italijanski scenarij",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.klix.ba/vijesti/svijet/prognoze-epidemiologa-veci-dio-evrope-za-nekoliko-sedmica-ce-zadesiti-italijanski-scenarij/200316007",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 16,
        "publication": "Klix.ba",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "COVID-19. Europa \u00e0 beira de se tornar uma gigantesca It\u00e1lia",
        "type": [
            "newspaper article",
            "Zeitungsartikel"
        ],
        "href": "https://www.rtp.pt/noticias/mundo/covid-19-europa-a-beira-de-se-tornar-uma-gigantesca-italia_n1211891",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 16,
        "publication": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal",
        "score": 0.0,
        "important": false
    },
    {
        "title": "Scholz will Strategiewechsel bei Corona-Politik",
        "type": [
            "magazine article",
            "Zeitschriftenartikel"
        ],
        "href": "https://www.fuldainfo.de/scholz-will-strategiewechsel-bei-corona-politik/",
        "year": 2020,
        "month": [
            "Mar",
            "M\u00e4rz"
        ],
        "month_numeric": 3,
        "day": 1,
        "publication": "fuldainfo.de",
        "score": 0.0,
        "important": false
    }
]